近排煲緊Re:0,發覺根本抄雨夜之月

又係異世界召喚
只不過雨夜之月係召喚去東洋,Re:0係召喚去西洋

ok

抄無顏之月先開post啦